連登仔係時侯喪屌新一代iphone係垃圾

通常咁樣之後就會一街都係